侵侵表示錢大過天

人權？仲要非白種既人權？食得架？

會員 #153956 - 千萬窮能 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (8)：
1 .藍屍言論
2 .藍屍言論
3 .藍屍言論
4 .藍屍言論
5 .放負
6 .放負
7 .放負
8 .分化

「歷史回顧，無忘初心」

2019年10月11日「反緊急法」中環快閃遊行

睇撚到樓豬用CMHK就知咩事啦

平常心呢, 出呢D 咁既post

'I put tariffs on China,which are far worse than any sanction you can think of' - Trump

樓豬睇啲唔睇啲 難怪

的士佬：黎丫，好，我唔打你，我咀咒你，慘過打你，你死硬架la

CMHK+微信

CMHK+We7

你除晒身上d衫，褲，停食made on china, 轉飲美國樽裝水喉水 後先黎講la

你除晒身上d衫，褲，停食made in china, 轉飲美國樽裝水喉水 後先黎講la

又係哩啲戇鳩理論

唔係咁講你D手足啦, 佢地仲緊移動, 微信黎打飛機架